WSB真係好團結

今次就GME，下次會係咩

我冇推任何人去買任何股票唔好拉我啊

討論性質，冇燈到任何一隻

靜啦

人地已經幾百萬人開哂post講啦

點玩
做short食vega?

當機構白痴？佢地都可以睇reddit

其實係互相鬥痴線，睇你敢唔敢搏

不過真係好爽 散戶都可以屠殺巨人

YOLO

今次睇到好多連登仔淨係會諗自己贏錢，就連討論幾隻股票都會叫人靜，所以真係唔好羨慕人哋睇吓人哋團結就是力量，同埋搞清楚人哋點解要咁樣去做先屌啦

未入貨點搞

其實諗諗下好多人真係無咩可以輸 最多咪無哂錢 又唔係話個個拎一百幾十個出黎賭
果幾皮野 當換個機會
參與到呢件歷史事件
肺炎宜家都搞到咁啦 wfc
美國果邊仲咁嚴重
邊個知聽日發生咩事
yolo

呢句啱聽，yolo

返一個月工又有賭本，驚閪

蟻多摟死象

夾撚爆citron

燒撚死班吸血鬼

星期一風險自己諗

講得好啱 一齊買一齊贏有咩問題

咪係 人多仲好
宜家我唔入你賺多d咩

Gme 百年一遇流通量short squeeze 啫

等下一隻巨人

其實的確係咁啱

一齊炒上去咪仲爽

You only live once you retarded autist

咪臭係

香港人都好團結wo

你果幾隻其實已經升左好多

曾經囉，依家乜都話靜

口號
diamond grip on the 🍋 and get all the fucking juice we can

Diamond hands

但一旦WSB進場就2個世界

啲口號好正

easy peasy lemon squeezy

Bb 11入場賺緊10000美左右

出report, 開張put 食佢一水。 set 止賺
出完report 就低位買正股等佢慢慢升番上去

上星期隻LMND 就係劇本啦

WSB = long option
當有二百萬人 yolo 既時候
梗係一齊做 long

咪係 唔好同市場作對

成日靜靜靜 靜你老母臭閪咩

我地最多咪一班香港小散戶咋屌你老母
以為自己一個forum仔傾下就俾人狙擊咩
你邊撚個呀屌你老母

岩啊 要團結既時候仲靜乜撚野

講得好！

但全部option, 冇正股既話點推得郁

連水將會加入戰團

Yolo

依家追唔切啦

巴打個本係幾多

人生太短 出手要更大

會唔會集體挑戰下空頭tsla

唔好 長命錢長命賺

個價好撚硬淨

大戶

lm集體俾人收割

好明顯黎緊個星期仲係玩緊gme

唔係好慣佢個介面 我都係因為今次先開始睇

留名學野

買bb咪60幾萬 其他係tesla同三傻到

硬係覺得會比人捉心理下一次就夾死

TSLA我850入

唔識用Reddit 點搵？

咁你就錯了
option 對股價變動更甚於正股
因為賣 option 俾你果個 (MM) 係要用正股黎做 hedging
建議你了解下咩係 delta hedging

去search bar打 r/wallstreetbets

唔好跟車太貼
YOLO 完都要回氣

其實叫人靜應該唔關自私事
係之前一多連登po話會升就會跌
所以d人就叫人靜

除左麵神邊個燈我都唔信yolo

唔好比麵神睇到呢個post

好撚癲

無限彈藥

唔好

你老母死個陣就靜

成班On9仔見人GME想short squeeze就以為bb或者其他股票都會出現同樣情況
然後跌小小就paper hands
我真係祝佢哋好運

講句唔好聽 唔入gme
一陣gme搞唔掂
邊個同你搞bb?

Autism

Retarded autism

有見過 但唔夠bb pltr多

依家bb pltr最多 好似係

我自己有入GME
但係隔離post已經見到成班人short squeeze又唔明
Wsb班人做緊乜又唔明
所以我喺呢度會叫人唔好入

你真係有興趣嘅會自己做功課睇發生緊咩事
記住
呢啲嘢一定有高風險
到時squeeze唔到輸咗唔好喊

投資涉及風險

散戶可以輕輕賺少少

咁我都知咩係hedge ratio既，不過我真係唔知option seller會唔會fully hedge notional amount exposure

但我內心依然唔信wsb班散戶可以炒得郁啲non small cap stocks GME肯定係short squeeze，但PLTR/BB未睇到點解

Bb 同pltr沽壓係幾多%

Bb見佢輸可能會輸7蚊
Pltr4蚊

其實人哋係做晒DD

都有睇下 wsb
都係今次先係咁者

平時D MEME POST同膠REPLY係好好笑,

但係D吹奏POST都係群魔亂舞, 靠D人睇住開POST既係咪少講野既ACC黎打風向
有時有D理論/預言POST成日好長好多TERM好PRO咁, 之後到時乜野都無發生咁

All in BB
YOLO

D鬼佬輸身家最多就訓街 贏就一世

骨子裡咪又係驚人知 兩樣野冇衝突

現價bb就來15 見又話hold g 到100

但人性始終都係獲利走為上著

星期一盤前入場會唔會不智

Bb仲有一個禮拜嘅起碼
但pltr就long call穩陣啲

瞓覺股神，你識條鐵咩
利申：走曬食唔到70個轉😂

一個係獨食心態
一個係怕蝕迷信心態 姐係好似打牌唔想人掂膊頭咁

TVB

咁大條綠柱 唔識玩
巴打幾時lc 好

Let’s go you retarded autism

咁𠵱家係星期一賣GME 買BB？

星期一買GME
shorts queeze gonna last 6 days

其他股無WSB沽空比率咁重
一定走到 到時只係鬥癲鬥傻互割博奕
唔團結唔會有咁既升幅
以家GME對家係平唔到倉
只要你不斷買入就係打劫咁對方
呢個時候散戶就係共贏 處境完全唔同
Apply唔到落其他股

咁驚做coverd call咪得囉

本身BB都係好公司，雖然可能冇GME咁顛但做好功課唔驚

啱啱開始用reddit
請問應該點樣追佢地啲post 睇得最清楚
就咁hot posts 掃落去定點

睇又點，佢地夠膽入gme 咩 見到佢地比人short squeeze 就爽皮 見到left 呢d 懶精英寸閪本身諗住直播插gme 最後潛水唔敢開就好笑

lm

原來好多人買左 $60 call option 29/1 要交貨

GME

靜喇柒頭

其實佢平左倉都無人知啦

點會冇人知,好多網可以追擊D大戶究竟做緊咩操作架WO

叫人靜真係on9, 炒股就真係多人炒先有音樂椅坐

最快會星期一 or 二就short squeezes

全部call option ITM

其實可能犯法因為有利益衝突

機構局住要食

咁SHITRON拍片話GME只值20蚊,要做低佢又犯唔犯法?

如果佢有fact support就唔犯法
鳩up或者老作data就係market manipulation

咁WSB都實有fact support,咁點都唔犯法架

💎🖐🏻=🚀💰

有冇人出咗糧準備all in

點解d人話下隻係BB? 間闣野有唱衰bb咩?

冇錯

香港人叉隻腳埋去，間做空執得未

唔止香港全世界有得買美股既都有人入場

要short interest好高 借唔到貨溝先得

點估都冇用，重有唔夠12個鐘就知咩料yolo

預計盤前已經$85

其實成件事好熱血

係，其實有冇賺錢我望到都好開心因為班吸血鬼一直都太得烕啦

點都放番d係度sh

BB唔同，值得sh

下次1137

又係你條癲佬

無追reddit 個邊，其實bb 係咩事？

連登仔同WSB真係差幾皮

人地真係好團結

連登仔 有咩都要ban左你先
證明下佢先係聰明果個

討論股票嘅時候一句「靜啦屌你老母」就走人

入啲 GME 支持下先

所以先冇嘢好傾

Ching ho ball

感受到清個種霸氣, 好似窮撚發惡個種

入定先 反正bb靚股黎

完全我想法

求post link

就係有你呢D怯成世先搞唔掂
all in 落去玩埋一份推撚爆間閪野

上面又屌人唔跟就係怯 輸一世
轉過頭又問人拎post
究竟𠵱到有幾多人知玩緊啲乜

應該好多人以為好純粹pump GME

WSB

lihkg retard assemble

唔清楚成件事來龍去脈
又未知單野做緊咩嘅巴絲
真係自己衡量 唔好之後輸錢係度怨天怨地

我幾時問人拎post
唔敢追咪去買匯豐囉
匯豐最高果陣過百

由佢地怨lo
不嬲玩股都要自己做資料搜集再分析架啦
上連燈聽人講
真係輸都抵撚死

我而家想搞清楚成件事得少少本

人生太短 出手要更大

#yolo